{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 소금막 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は人数確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは異なる場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 害になる騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 入室時に身分証明書の確認を要求する場合があり、持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は人数確認が必要であり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "騒音が発生した場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "害になる騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "入室時に身分証明書の確認を要求する場合があり、持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 364
    }
}